# Структура UI 

[Главная](../main.md)

UI слой
=======

В презентационном слое в студийных проектах используются две основные сущности:

# [WidgetModel](widget_model.md)

Здесь происходит реализация всей логики, которая должна быть на конкретном экране.

# [Widget](widget.md)

Некоторый экран пользовательского интерфейса. В этой сущности происходит только связывание виджетов 
с WidgetModel, без реализации логики.